[招標］ 要整首英文抗疫歌connect全球

CCP因為維穩導致wuhan virus outbreak，但中共最鐘意將白事當紅事咁辦，用咩咩抗疫勇士令世界公民覺得係天災唔係人禍。大家睇下共匪既英文文宣，幾嘔心

我地需要一首有搞笑元素、antiCCP、洗腦既英文歌做文宣，指出CCP維穩引爆outbreak，甚至可能P4實驗室泄漏，香港人再推到有10M views! 台灣已有類似作品，如下

但我地要英文version!小弟不才，所以我寄望有人願意做，我可以出錢同發起課金，希望talented文宣手足當係freelance咁做，大家開心

Push

幫你推

Thx

Pu

正橋大力推 幫得就幫

巴打想改詞定作歌？之前見到有人改hello darkness my old friend

其實我冇乜idea ，唔太知白人咩taste

可能disney歌例如a whole new world ~~

諗得過

但我想指出政權既黑暗